［圍me！］無論你過咗25歲係咪single，聖誕節快樂！

聖誕快樂
真毒摘名

冇人要未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

見到係街一個自己行既女女係咪可以溝佢

行緊去搵男朋友

係

係屋企睇日劇算了

其實有時女仔係咪眼角太高搞到冇拖拍？
定係真係冇人approach?
又會唔會因為比人approach就輕易愛上人？

btw聖誕快樂

報到

女仔亂放電都幾頭痕

又自己一個
唉

有矛人溝我

主席我要求點人數

Lm

你個deedee呢

咩dee dee

點解條街d人咁開心 自己就放工返屋企摺埋

花生啊

等dee dee上嚟自己認

唔好望

樓豬今日去咗邊

毒撚嚮屋企hea左成日留名

今日即時冇哂人

利申：一個係屋村飲啤酒食薯條

真毒留名

春bb

春哥去左邊間gay吧食仔

[img]
圖片網址[/img]
係機場對住個海 個腦一片空白 飲酒

就黎28歲 點解想搵個女朋友穩定落黎都咁難

因為你日日都掛住訓覺

幾幽默喎 留tg傾下？

Ching 小心醉駕

姐姐呀
一年又一年

係我

揸車飲酒

聖誕快樂

你又送咗咩俾人呀

突破盲腸

你地乖
唔好喺毒撚叫春post放閃

牙支

聖誕快唔快樂

恭喜拎拎

呢~你上次帶我去果間
撻你個朵有8折

公開了

主席

恭喜曬

你俾人昆了
撻我朵應該唔收錢

聖誕快樂領隊

同樂啊春～

恭喜恭喜
可否教兩招小弟

熟客
不過今晚冇收獲

成日玩左咩來

毒撚怕醜

幾時同我隻揪

Cls架

想針

Metoo

姐姐ifc見

矛錢過海

幾時先可以完

唔巧再閃

唉
聽日去放狗算

依幾日要戴超出街

去icc

Dee dee 返嚟喇

出 pool 了

聽日牙春去！

去放me

恭喜
點cow囡

冇呀
冇覆me
冇得去

毒撚想做下義工都冇得做

24 25係特別頹既

Thanks for your confirmation. Your orientation is set for December 26th at 12.30pm at our Ap Lei Chau Mini Homing Centre located at the below address. Please ask for Rose when you arrive.

日日都好頹

唔使同u同session

毒撚又比人蝦

姐姐仲未瞓

唉 屌 好撚寂莫

貢夜仲有人上線

早晨

樓主脫單未？

咁撚遠

早 大家都有好消息 得我冇

岩岩玩連登果個howsyourdate俾人話騎呢

我都冇 放棄人生

你做咗咩

今日食早餐諗過都係要早啲習慣1個人食早餐

我習慣了

講左幾句笑 跟住佢話唔怪得你a0 講野奇奇怪怪咁

乜你仲未慣咩

你第1句就 Hello 我係A0 點解人地會知

唔係正常都係得一個人食早餐嫁咩

放假食早餐仲有屋企人

我以為個個都係一個人食早餐

寫左已經騎呢

放棄+1

第一句就自介同人講A0?

原來係咁 又學到野

樓主仲未出pool

你出咗？

我冇機會出pool

咩ec

cow 返連登絲打啦

點會呀

今日又有節目

隔多幾年就出國
唔好搞人啦

仲可以有咩ec

唔使報告喎

去好耐？

有得唔返黎就唔再返黎了

冇ec

樓上嗰個巴打俾人話奇怪，你安慰下人俾佢cow

祝你幸福

佢只會恥笑me

抵佢啦

自生自滅算

究竟佢係app同人講咩

有冇介紹

移民

[集思廣益] 幫隻豬改個名

豬幾得意

受到傷害

姐姐

交友app玩埋連回音都冇
完

帶埋我走 識自己去廁所

禾奇怪到樓主唔都how

姐姐唔so佢

禾講奇怪野 姐姐now左

真野唔好講

你今日對狗好啲

淨係恰dyba

做完義工等埋姐姐

威啦威啦

到時d狗

禾諗住做完義工跳海

巧kai針牙
天日又有得返工啦

Btw 尋晚我破咗

戒 飲咗廢水

今年唔計

聖誕節唔計ok

破咗

新年都唔計

紅日唔計

好驚遲到

2019 唔計

出去未

上左車啦

2019廢水年

我呢個post都好似睇左成年

一係問有冇
唔應該試

你又係放狗？

好似係
樓主

係啊

屌你 又好似幾好玩

屌紅日都塞紅隧

好多女同事都問我呢個問題
聖誕去邊度拍拖？

紅隧365日都塞 要遲到了

佢又唔係塞入口 係d車過收費站塞住哂 auto troll啦仆街

冇女同事問係咪覺得我太毒唔洗問

一日得一個

果斷搭的士 仲早到左

搭的士返工

Hi all

.gun

累了

聖誕兩日都返工

Hi worm

為咗姐姐

me心攰了
又瞓唔着

成功捱過聖誕

想點名

我hug住你訓

1. 毒春

巧sweet 但一手hug唔哂

矛人 又被fake點名

邊條lin

樓上

玻璃心肥婆

利申唔是me

2. 毒j

del哂了
法國冇勇氣出去同人隻揪
反正見到只會嫌棄me

jj
冇得撚狗唔kai針

其實你應該直接衝過去

佢有段好大隻字寫

多j
可能已經比人領養咗

metoo 沒架啦
又唔敢出去

聖誕節仲出街？

典解我28年都矛人領養

3. 毒j

寫得咁唔客氣嘅

咁串 咩義工團體來

帶中隻勁活躍 抱都抱唔住

愛心清

Same
有人約我都拒絕 巧驚

火

冇呀 太肥太柒冇人要

me 但冇jj

呢度大把人約你都俾你拒絕

係 仲要font 36咁款

姐姐黎未 等左好耐

快點

唔敢出啊 真毒

沒架啦

沖過去 講小姐 可唔可以撚下你隻狗

佢岩岩有叫我幫手

you are the apple of my eye （笑）

屌 撚完咪問佢下次一唔一齊帶埋隻狗玩下囉
之後抄佢牌 約出來

屌你 依家沖過去啦

樓豬淨係唔應我

自己去行下街先

緊貼緊大巴嘅cow 囡live

走左啦 本身想返轉頭撚多陣狗 但佢都好似走左

那有女

今次就真係你比佢撚狗啦

冇乜存在感 算啦

又多隻兵

有冇近啲㗎

收皮啦你
下次見到識做啦

兵都唔係啊 咩都沒

Ching ho ball

拎咗電話未

走左拎咩

認真 除咗鴨脷洲有冇近啲

大埔

下次抄個牌 之後送大禮啦

大埔好啲 有冇detail

人地幾靚應該有男朋友了 算了

啱啱散咗啦

希望佢搵到個更好架啦

狠狠咁做佢隻兵

笑 有男朋友都可以做兵既姐

兵都冇資格做

入伍表格唔批

見到果一次就ff 到人地有男朋友
見埋下次抄電話 約佢倒數 睇下出唔出都未遲啦

話唔定結左婚了

31要返夜

約左先講

約左再放飛機 咁先夠man

佢話出咪講唔得 約其他日子
可能人地唔出呢

真係多幻想

得狗？ 有冇貓

驚狗

貓唔使你放

識人會放貓

結左婚都可以出軌

貴post 真亂

近幾年聖誕除夕呢段period雖然都多飯局
但24, 25, 31就全部冇人約
身邊好多朋友都拍哂拖 平安夜同除夕都同另一半過 得我自己孤零零一個
有時真係寧願自己要返工

Metoo
好正

我一年365日都冇人約

真呀屌

well
你講metoo個下良心真係唔會痛咩

眼訓

以前做學生嗰時好期待節日 因為可以成班人一齊玩一齊癲
大個左就開始驚驚地 雖然紅日有假放 但見到個個都一雙一對/一家大細咁 就更加顯出自己嘅孤獨

巴打咁灰嘅
你係咪有咩唔開心嘅經歷？

臨時約既唔計

毒撚約唔計

good night

姐姐原來有出街

偽毒

依幾晚 失眠

毒撚唔計

兵仔點計

聽日又返工

明日想射波揮手區

不想了
寂寞

想做公務員

愛返工力量

Come 來養老

冇野do

去撚狗

聖誕快樂呀大師傅

佢之後d session 得星期二咋
有冇見到一隻白色松鼠

有

禾好鍾意佢

你又見過

姐姐比過我睇

我鐘意隻黑鬆獅

屌最快都要2月先做得

好橙

人apply你apply

毒撚冇活動
想做下義工都被拒

疑似比人用名起過底
覺得狗會
狗也不屌.gif

Google過發現太鹽濕

你email用連登名架咩

晩晚揾羅生

唔是啦但揾到Facebook

太好玩
一定係驚你cow曬d仔啦

好凍

早更

今日地鐵鬆動到呢

有位坐

same

今日返工嘅都係狗

我好鍾意返工

疑似腸胃炎

汪

狗呢邊

駁5到

你internal 出offer俾我

跟Training Officer搵食

冇咁嘅權力

利申返唔係！

做狗lm

巧眼瞓

有d頭疼

same

我可以返去訓未

今日真係無人返工

Office靜到有少少耳嗚

呢到靜到

真

返工都唔想做

有冇工介紹

病左都要返工

真病係唔會射波

陣間做做下野暈低左

繼續留守

牙支支

你走左好耐啦清

牙支

唔好踢爆

是其是非其非咋清

推到有人理me

禾唔是囝唔計

要符合13大條件

計
剛剛雙計

U 太勁唔符合

ctrl c ctrl v
delete 都唔識既人人工都高過我

me純粹幫推
利申身高148

雙計點嚟

係咁唔公平㗎啦

仲要新請要我教

幾時收工

11點

Ching高我10cm

叫佢教返你

Vk左

Ching返咩

校工

羊家

我做保安

保安好撈d

人工好低要輪班

校工仲低人工
一樣要輪

終於收工

又瞓着咗

你又係office訓？

冇人唔覺意瞓到7點

開房訓左

除夕做咩好
冇人約

hi all

蟲

我又想放狗

早

有點凍

又返工

著左羽絨未

唔止有點 想取暖了

着緊短袖衫同薄褸

想
地方的豬西需要愛

需要咩愛

有邊種愛揀

今日無tgif 既感覺

早呀

愈嚟愈凍

已經想返去訓

馬高

啱啦 咁先有氣氛

可以返去了

成個section請哂假
辣殺級職員冇得走

#metoo

唔是好高咋喎

我個life好sad

貢誇張
禾朽細識玩請咗27,28

你出internal offer 請我
有工作能力 冇見工能力

巧恐怖

清，兩米都可以跌死人

串到

咁易死

是咪插水式下墜

唔使插水式，跌跌撞撞，仆親個頭好易玩完，有細判條靚就咁走咗

依個應該是me來的嘛

心態決定境界

要諗晏晝食乜

未試過想試

麻麻

勝在有打手

觀塘太遠不了

真毒LM
26年a0有無speed dating 可以推介下

未試過
唔敢

一起狀膽？報一個同一日，不過咪相認

結果都係巴絲

今鐘聚?

唔好影合照is ok

比錢我去做媒
我去做綠葉托高d仔
抵諗啦

牙春有大陸妹質素

鄉下嗰type

有前有後

肚腩同屎眼

我肥窮矮柒毒

留名..

聽講政府有花紅派係咪真

假

我私人工 pt 0 仲要冇花紅

樓上pt 28 仲要多假

私人工福利唔好過政府就一定要轉！

邊個散播謠言邊個補差額比me！

pt14

有頭髮邊個想做呀bob

個個都話你pt 28

死氣沉沉

春哥冬眠中

樓主

又放兩日假做咩好

打丁

打成日咩都無啦

乾到啲皮膚好痕

過左25仲係single左幾年 ，物識緊對象諗着一個到尾

唉屌，瞓醒

早 準備返工

不要ff
工都無得你返

又冇嘢do
咸了

鬼叫你咁早訓
me沖埋個涼就weak了

咩鐘數瞓都係冇嘢do

又真 今晚特別凍
更覺空虛寂寞

此post已死

有矛人

矛

出哂pool

著左件衛衣落街食早chan
法國凍左好L多

仲係被竇巧凍

巧攰

行多兩步又熱返

禾都想但學日文
唔知有乜好do

JJ 尋晚點

唔知 未飲過幫推

觀禮仲有人情?

你又g我琴晚典

識新娘去唱牙牛助下興

所以咪問u

收到風去左百佳

收到風jj去開真酒店

收錯瘋啊ching

隔離依家瞓緊......

個公仔

收到公仔

有冇人吹下水

Me巧悶too

想行街又冇地方去
屋企又冇嘢做

毒撚既悲哀
想去cafe坐又懶出街

冬天來了 麻雀開始肥

Contact 完全冇人可以揾
屈喺屋企算

唔是去左學日文？

學完 返埋屋企

想有人陪

hi
hi
之後我應該講咩

你有冇著最閃的衫扮十分感慨

無識人去真係唔會去

記住插袋

今年又上了一課 要學識放手 呢排成日放負 越黎越冇自信

花過心 但你太自愛
我卻連自己都不再愛

Why 5 fun ah?

巧精神呀屌

啱啱訓醒？

冇瞓到

咁難得
又無online睇嚟有約喎

匿咗喺屋企

Pt 28 今日去咗邊

你寄返5位數比me

冇去邊 繼續毒

講大話 日文呢

學完 飲咗杯廢水
就返咗屋企

飲咗邊間 破戒做乜唔叫我

同fd睇波睇到一半人訓左

頂 晏就瞓左三個鐘
而家瞓唔到
星期一返工仆街啦

其實你一個住幾好丫
可以收埋自己
me唔係咁想都要出街
廢事又俾人問過時過節都無人約呀

今朝真係凍到唔敢屙屎

啱啱屙咗好後悔

得凍水洗手果下更後悔

牙柏

繼續留喺屋企做毒撚

好想食暖身羊肉煲

冇出街唔g

有冇人傾計

我都係屋企

想傾d咩

已經困咗兩日

咁我又冇話題

見到d frd去aia
好葡萄

被困

aia是咩來 未去過

fd有免費飛問我去唔去
但係2條仔唔通真係去咩

包唔包coins先
入場好似係好平

咁緊係唔包啦

貢唔去都無蝕

各位絲打快d pm 船p一齊去掟公仔

悶到就嚟痴線啦

無打羽毛球？

冇 冇人陪me打

今晚打邊爐？

我連毒撚吉野家土手鍋都食唔到呀

唔b甲殻類都仲有羊&牛

咁又係
好悶好悶

係我呀春大

牙g仲未出pool

坐我隔離枱飲咖啡

支支
幾時見到u

你喺邊

218 5個零 Call我

你邊間，我都自己飲緊

睇相佬話2020前拍的拖都係會分手，唔拍好過拍了

琴日冇去gathering都好 費事見到尷尬 拒絕左人而家以為有對象點知俾人撚狗 報應

係無feel直接拒絕係做好事

出緊嚟揾u

唔好因爲人地講就咁信哂啦

相認了

2018忘記哂佢！
2019一定媾到仔！

信睇相佬不如比d 錢我幫你睇？

巧
快啲占到我出pool

我占到你出咗pool

錢呢 唔夠誠意呀

錯呀！斬掉重練

一齊溝到仔

你占完先貨
行規嚟

律己以嚴 待人己寬
一兩年ok

錢

仲要1,2年我30了

太傷心比唔到錢住

誠實大師

報驚

真毒約左friend出去玩+倒數同識女仔

仲叫真毒

手都振埋

有frd仲有女仔邊忽毒

樣+性格毒

個post係咪就快一過年

有六舊噃

牙涼

未呀3月14先一年

慘 我都己經半放棄狀態
得樓主仲咁好心機

放棄咩？ 是咪出咗pool了

我都想
己經諗緊自己一個自由自在都幾好呀
想做咩就去做
唔洗考慮咁多

10舊都冇用啦，味又係冇人欣賞，又鳩用咩

真毒除夕邊敢出街

樓豬到未

等唔到樓豬 要返歸了

毒撚係唔出去倒數

矛人
個個偽毒

Agger

灰到無得唔信

妖

出左去倒數

樓主不如開返個住女Tg 單身，一起集氣，分析player

全女

乜而家興倒數28小時

你是咪c da

有冇對象先

禾真毒

頭先你對面個肥婆is me

新一年快啲搵返個伴啦

想咸

2019！
一！定！得！

乜樹

好難

仲有半個月26啦

我27了

咁耐都推唔爆一個po,成班偽毒

啱呀
此po已死

可能唔想上嚟面對殘酷嘅現實

根本就係出哂pool

凍到手都硬哂

90後嘅朋友陸陸續續開始結婚

係呀

錯emoji

你唔係c打？

我係豬西肥絲

比人不讀不回

咁一起講扮靚🤣鼓勵大家

好慘呀，作為賣淨謝

仲捉你唔到

真毒 留名

仲未排到想屎了

Longtimenosee

男仔話女仔個樣ok即係普通定中上

大家都單身狗

中下

明白了

倒數到31號再返屋企打丁訓覺

OK即係靚
唔靚 會話有特色

我啲中學同學都結婚
我仲未開波

早兩日先玩緊中學同學個b

唔靚=有氣質

想針鳥

一入地鐵開始流鼻水

今晚到對眼流

可以針了
捱左28年
夠了

挨左30年都未針

我針左先你先有得針

生命無希望

姐姐 帶埋me針

同齡嗰d未結都準備結

順便帶埋

即係佢覺得性格岩都可以
好似係

你噏乜鳩

今晚準備點樣同女女過

想學野 未plan

咁快聽到bb喊聲

十月baby

降臨了

100%未失過手上水

今年最後一日上返水，要好頭好尾

交友app識？

hi到負皮

你的樣子如何

賜me運氣pls

諗好叫咩名未

唔準！

幾時到你

有
2019年係姐姐人生嘅開始

U jump I jump
好浪漫

收得工未

收未

Ot啦你

隨時收得工

我已經見到有段姻緣係你面前

好涷

今晚大家有咩節目

返工

法國個舖已經冇人理我

我又係返工

有冇part time急要人

食屎

今晚點名！

我現實冇人理

請慎言！

加油啦單身狗們

你是咪單身狗

今晚呢度倒數

Sorry 有女友既mk仔
祝你地新一年溝到囡囡

無去蒲

係到蒲

放工好多一對對

我慘啲
連傾唔過十句就完了

兄妹黎

通街都亂輪咩

有冇人同me上私chat班

個個喺利東街擺pose

你同我傾鬥dead air

...
...
...
...
...
...

巧啱咀型

留名睇冇人

有個自我介紹寫為食肥妹話希望長傾 但佢兩日就del左我

你又瞓咗

是常識吧

為食，肥妹

原來係你 仲捉你唔到

我很肥

但我很敏捷

佢個自我介紹唔夠位打字咋
成句係為食肥妹希望搵米8有錢靚仔長傾

你中晒

仲有四個月就28 想搵女朋友
目標三十歲結婚
出面幾好玩都好 都唔及屋企有個老婆等我返屋企
你若不離 我定不棄
同你百年歸老
老左一齊睇星星

樓豬有人搵你

機會黎喇飛雲

白羊

主席點人數

改內容！

咁早啊

無街出

佢晏啲要出去

7點開始頭訓覺

再點名

又係我 唔使點喇

樓主機會黎la

最後一日都做運動

跨年床上運動

冇人 成班偽毒

你唔係返工咩，快啲交戲啦

2019

2019都冇人

Weak 了

同大家拜個早年

2019年屌

2019
新年快樂！
呢度個個都要出pool

算撚數啦

Happy new ear

切耳諾貝爾

屌你，好心你班撚樣咪撚再浪費時間喇

已切諾具爾

多謝主席

阿贊去邊度開心來？

新一年

新年快樂呀牙怪

去夜蒲

你第一個出啦就

日本倒數 知名男藝人中居正廣 直播叫錯「Happy Birthday！」

你唔使瞓

係就好

有樓豬祝福

新年快樂🎆🍾️🎉🎊

happy new year

HNY

咁又一年，準備29

唔好講啦

全日捉pkm

牙春新年快樂

有女女仲成日搵牙春

好難避免

有囡仲成日上嚟圍爐咩心態

姐係諗住派帽

Happy New Yearrrrr

新年快樂阿單身狗們

放假冇野做 上嚟又冇人理

狗2號

好想揾人傾計 好悶

新年快樂呀

Happy 撩耳

我寂寞寂寞就好

唱！

同囝囝可以有咩話題

屋企廚房幾大

今晚！

訓醒行兩間都冇炸脾食

好！

同問

點傾落去牙

旅行

新年快樂

祝樓主早日搵到新男朋友

矛人

天日又有得返工
巧kai針

一月無假放了

方加刀舞爺糟

想試1001

998

999

1000